# Módelo Ra-02

Modelo 3D para el módulo fisico ra-02.

Adjunto los archivos con la extención .wrl que se utiliza con software Ecad como Kicad para tener una visión en 3D de la PCB y la extensión .step que sirve para software Mcad y se lo utiliza para el diseño mecanico

